TESTE NOBE

Considerações Iniciais

Assim que terminar enviado para nós para avaliação. Qualquer dúvida estarei à disposição, pode me ligar ou chamar pelo WhatsApp, meus dados e site da empresa estão abaixo, aba.

Necessidade Negocial

A aplicação trata as movimentações que um cliente pode fazer ao chegar no caixa de um banco.

O cliente pode fazer:

Cadastrar, Editar e Encerrar sua Conta
Realizar Depósitos
Realizar Saques
Realizar Transferências entre Contas
Solicitar Saldo
Solicitar Extrato Filtrando por Data Início e Final

Regras:

Uma conta não pode ser excluída
Para realizar saques e transferências é necessário autenticar o usuário
O saldo de uma conta nunca pode ficar negativo
Taxa de transferência:
De segunda a sexta das 9 às 18 horas a taxa é 5 reais por transferência
Fora desse horário a taxa é 7 reais
Acima de 1000 reais há um adicional de 10 reais na taxa
Necessidade Técnica

Hospedar a aplicação no Heroku
Versionar o código com Git
Fazer testes unitários e de aceitação com Rspec
Técnicas de refactoring e clean code
Boas práticas em Ruby e Rails

O que será analisado

Será verificado:
Os requisitos pedidos nos testes
O layout
A qualidade do código
Os testes automatizados
A Entrega

Enviar o código por email em um arquivo zip (contendo os arquivos de versionamento do git)

